<rss xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0"><channel><title>Dịch vụ luật sư - Luật Hoàng Anh RSS</title>
							<description>Luật Hoàng Anh RSS</description>
							<image>
							<url>https://luathoanganh.vn/themes/default/images/logo.png</url>
							<title>Công ty luật Hoàng Anh - Tư vấn pháp luật, dịch vụ luật sư</title>
							<link>https://luathoanganh.vn</link>
							</image>
							<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 17:00:02 +0700</pubDate>
							<generator>Luật Hoàng Anh</generator>
							<link>https://luathoanganh.vn/rss/dich-vu-luat-su.rss</link><item>
								<title>ĐĂNG KÝ KINH DOANH QUA MẠNG</title>
								<description>Đứng trước sự phát triển của khoa học - công nghệ, đăng ký kinh doanh qua mạng đang trở thành cách thức được lựa chọn hàng đầu bởi những ưu điểm hình thức đăng ký này mang lại. Trong bài viết này, Luật Hoàng Anh sẽ trình bày về đăng ký kinh doanh qua mạng</description>
								<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 16:35:46 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dang-ky-kinh-doanh-qua-mang-lha22675.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dang-ky-kinh-doanh-qua-mang-lha22675.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thành lập doanh nghiệp có phải thuê kế toán không?</title>
								<description>Nhằm thống kê thu chi, thu thập, xử lý, kiểm tra, phân tích và cung cấp thông tin kinh tế, tài chính, kế toán đóng vai trò quan trọng trong hoạt động của các doanh nghiệp. Vậy, khi thành lập doanh nghiệp có bắt buộc phải có kế toán hay không? Bài viết dướ</description>
								<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 16:33:12 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-doanh-nghiep-co-phai-thue-ke-toan-khong-lha22674.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-doanh-nghiep-co-phai-thue-ke-toan-khong-lha22674.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>TƯ VẤN MUA BÁN, SÁP NHẬP DOANH NGHIỆP</title>
								<description>Có thể thấy trong thời gian gần đây, mua bán, sáp nhập doanh nghiệp được thực hiện khá phổ biến. Bởi lẽ, việc mua bán, sáp nhập doanh nghiệp không chỉ giúp các doanh nghiệp lớn giảm chi phí đầu tư, giúp các doanh nghiệp yếu kém thoát khỏi nguy cơ phá sản </description>
								<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 14:11:49 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-mua-ban-sap-nhap-doanh-nghiep-lha22673.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-mua-ban-sap-nhap-doanh-nghiep-lha22673.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Trình tự, thủ tục giải thể chi nhánh được quy định như thế nào?</title>
								<description>Khi chi nhánh của công ty hoạt động không có hiệu quả hoặc bởi vì nguyên nhân nào đó, doanh nghiệp tiến hành thủ tục giải thể chi nhánh. Công ty của bạn muốn tiến hành thủ tục giải thể chi nhánh nhưng không biết trình tự, thủ tục, hồ sơ giải thể phải thực</description>
								<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 14:02:22 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-giai-the-chi-nhanh-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22672.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-giai-the-chi-nhanh-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22672.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Các thủ tục cần làm ngay sau khi mở công ty là gì?</title>
								<description>Cùng với sự phát triển vượt bậc của nền kinh tế - xã hội hiện nay thì các công ty, doanh nghiệp mọc lên ngày càng nhiều để đáp ứng nhu cầu kinh doanh của người dân. Mỗi năm, có đến hàng nghìn công ty mới được thành lập</description>
								<pubDate>Wed, 13 Jul 2022 13:54:52 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/cac-thu-tuc-can-lam-ngay-sau-khi-mo-cong-ty-la-gi-lha22671.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/cac-thu-tuc-can-lam-ngay-sau-khi-mo-cong-ty-la-gi-lha22671.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Doanh nghiệp nên đăng ký vốn điều lệ bao nhiêu?</title>
								<description>Vốn điều lệ có ý nghĩa quan trọng trong việc xác định khả năng chịu trách nhiệm của công ty. Vì vậy, doanh nghiệp khi thành lập nên đăng ký vốn điều lệ như thế nào để có nhiều thuận lợi nhất. Hãy tham khảo bài viết dưới đây của Luật Hoàng Anh nhé.</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 17:28:53 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/doanh-nghiep-nen-dang-ky-von-dieu-le-bao-nhieu-lha22670.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/doanh-nghiep-nen-dang-ky-von-dieu-le-bao-nhieu-lha22670.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thành lập văn phòng đại diện doanh nghiệp nước ngoài tại Việt Nam?</title>
								<description>Để mở rộng phạm vi hoạt động, thuận lợi cho hoạt động kinh doanh, việc lựa chọn thành lập văn phòng đại diện tại Việt Nam đang là xu hướng của rất nhiều doanh nghiệp nước ngoài nhằm mục đích mở rộng tối đa thị trường kinh doanh</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:29:19 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-van-phong-dai-dien-doanh-nghiep-nuoc-ngoai-tai-viet-nam-lha22669.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-van-phong-dai-dien-doanh-nghiep-nuoc-ngoai-tai-viet-nam-lha22669.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Hồ sơ thành lập văn phòng đại diện?</title>
								<description>Hiện nay, nhiều doanh nghiệp đang có nhu cầu mở, thành lập Văn phòng đại diện để mở rộng phạm vi hoạt động, thuận lợi cho hoạt động kinh doanh của mình. Việc thành lập văn phòng đại diện đang là xu hướng của rất nhiều doanh nghiệp nhằm mục đích mở rộng tố</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:21:08 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/ho-so-thanh-lap-van-phong-dai-dien-lha22668.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/ho-so-thanh-lap-van-phong-dai-dien-lha22668.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thành lập chi nhánh công ty cổ phần?</title>
								<description>Công ty cổ phần là một dạng pháp nhân có trách nhiệm hữu hạn, được thành lập và tồn tại độc lập đối với những chủ thể sở hữu nó. Nhằm mở rộng phạm vi kinh doanh hoặc mở rộng mô hình kinh doanh, việc lựa chọn thành lập chi nhánh công ty cổ phần là một tron</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:16:45 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-chi-nhanh-cong-ty-co-phan-lha22667.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thanh-lap-chi-nhanh-cong-ty-co-phan-lha22667.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ tục thay đổi địa chỉ công ty</title>
								<description>Địa chỉ công ty là nơi doanh nghiệp tiến hành giao dịch kinh doanh. Bạn có nhu cầu chuyển địa điểm trụ sở của công ty? Bạn muốn biết một địa chỉ bất kỳ có hợp pháp không để làm trụ sở chính? </description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:09:35 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thu-tuc-thay-doi-dia-chi-cong-ty-lha22666.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thu-tuc-thay-doi-dia-chi-cong-ty-lha22666.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Dịch vụ thay đổi đăng ký kinh doanh</title>
								<description>Đi kèm với sự tiến bộ vượt bậc của nền kinh tế thương mại, hoạt động kinh doanh, buôn bán đang ngày một phát triển mạnh mẽ. Khi muốn tiến hành hoạt động kinh doanh, buôn bán, các chủ thể đơn vị, tổ chức, cá nhân cần phải đăng ký kinh doanh theo quy định c</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:05:05 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-thay-doi-dang-ky-kinh-doanh-lha22665.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-thay-doi-dang-ky-kinh-doanh-lha22665.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Trình tự, thủ tục đăng ký thay đổi chủ sở hữu trên giấy phép kinh doanh</title>
								<description>Doanh nghiệp là tổ chức có tên riêng, có tài sản, có trụ sở giao dịch, được đăng ký thành lập theo quy định của pháp luật nhằm mục đích kinh doanh.</description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 09:14:09 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/thu-tuc-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-dang-ky-thay-doi-chu-so-huu-tren-giay-phep-kinh-doanh-lha22664.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/thu-tuc-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-dang-ky-thay-doi-chu-so-huu-tren-giay-phep-kinh-doanh-lha22664.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Dịch vụ tư vấn mở công ty</title>
								<description>Bạn có ý tưởng kinh doanh nhưng chưa có công ty? Bạn đang muốn thành lập công ty nhưng không biết thủ tục thế nào hay cần những giấy tờ gì? Hãy tham khảo nội dung bài viết này hoặc GỌI NGAY cho chúng tôi qua số điện thoại: 0908 308 123 để được LUẬT SƯ tư </description>
								<pubDate>Tue, 12 Jul 2022 09:04:10 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-tu-van-mo-cong-ty-lha22663.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-tu-van-mo-cong-ty-lha22663.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Giải quyết tranh chấp hợp đồng như thế nào?</title>
								<description>Tranh chấp hợp đồng là sự bất đồng của các bên trong việc thực giao kết, sửa đổi, thực hiện hoặc chấm dứt hợp đồng. Có những hợp đồng phát sinh tranh chấp ngay từ thời điểm chưa giao kết, hoặc có những hợp đồng tranh chấp phát sinh khi các bên đã ký kết b</description>
								<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 17:07:53 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/giai-quyet-tranh-chap-hop-dong-nhu-the-nao-lha22662.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/giai-quyet-tranh-chap-hop-dong-nhu-the-nao-lha22662.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Khi tách sổ đỏ cần những giấy tờ gì?</title>
								<description>Khi muốn bán hoặc tặng cho một phần diện tích đất đã được cấp sổ đỏ (giấy chứng nhận quyền sử dụng đất) thì cá nhân cần thực hiện việc tách sổ đỏ theo trình tự, thủ tục pháp luật quy định nhằm đảm bảo quyền lợi, lợi ích liên quan đến quyền sử dụng đất đó.</description>
								<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 16:26:21 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/khi-tach-so-do-can-nhung-giay-to-gi-lha22661.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/khi-tach-so-do-can-nhung-giay-to-gi-lha22661.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ tục đăng ký cấp giấy phép kinh doanh</title>
								<description>Đi kèm với sự bùng nổ kinh tế xã hội là doanh nghiệp, hộ kinh doanh mọc lên ngày càng nhiều nhằm đáp ứng nhu cầu kinh doanh của người dân. Trước khi đi vào hoạt động thì chủ thể kinh doanh cần đăng ký giấy phép kinh doanh tại các cơ quan có thẩm quyền để </description>
								<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 14:55:47 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thu-tuc-dang-ky-cap-giay-phep-kinh-doanh-lha22660.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/thu-tuc-dang-ky-cap-giay-phep-kinh-doanh-lha22660.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Như thế nào là thừa kế không phụ thuộc vào di chúc?</title>
								<description> Người Việt Nam ta quan niệm rằng người chết đi không thể mang theo bất kỳ tài sản nào khi còn sống. Vì vậy, pháp luật đã có những quy định để số tài sản đó được phân chia một cách hợp lý nhất và thuận theo ý muốn của chủ tài sản khi còn sống. Đây cũng là</description>
								<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 14:36:26 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/nhu-the-nao-la-thua-ke-khong-phu-thuoc-vao-di-chuc-lha22659.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/nhu-the-nao-la-thua-ke-khong-phu-thuoc-vao-di-chuc-lha22659.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Hồ sơ xin cấp sổ đỏ lần đầu gồm những giấy tờ gì?</title>
								<description>Cấp sổ đỏ hay giấy chứng nhận quyền sử dụng đất là thủ tục được rất nhiều người dân quan tâm. Pháp luật cho phép công dân có quyền yêu cầu cơ quan nhà nước có thẩm quyền cấp sổ đỏ khi đảm bảo các điều kiện theo quy định. Vậy cần phải có những giấy tờ nào </description>
								<pubDate>Fri, 08 Jul 2022 14:27:20 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/ho-so-xin-cap-so-do-lan-dau-gom-nhung-giay-to-gi-lha22658.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/ho-so-xin-cap-so-do-lan-dau-gom-nhung-giay-to-gi-lha22658.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu hợp đồng hợp tác kinh doanh mới nhất</title>
								<description>Hợp đồng hợp tác kinh doanh rất thuận tiện đối với các nhà đầu tư. Nhà đầu tư sẽ tiết kiệm được thời gian và chi phí cho việc thành lập, cũng như vận hành một pháp nhân mới. </description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:52:13 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/mau-hop-dong-hop-tac-kinh-doanh-moi-nhat-lha22657.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/mau-hop-dong-hop-tac-kinh-doanh-moi-nhat-lha22657.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Dịch vụ đăng ký hộ kinh doanh tại Việt Nam từ A -> Z</title>
								<description>Đi kèm với sự bùng nổ kinh tế xã hội là các công ty và doanh nghiệp mọc lên ngày càng nhiều. Tuy nhiên, việc thành lập công ty có nhiều hạn chế như về vốn góp, nhân lực và vật lực… Cùng với đó, sự phát triển của hộ kinh doanh đã giải đáp phần nào những kh</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:45:03 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-dang-ky-ho-kinh-doanh-tai-viet-nam-tu-a-z-lha22656.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/dich-vu-dang-ky-ho-kinh-doanh-tai-viet-nam-tu-a-z-lha22656.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Trình tự thủ tục cấp giấy phép đăng ký kinh doanh hộ cá thể</title>
								<description>Loại hình doanh nghiệp hiện nay rất đa dạng tuy nhiên việc thành lập doanh nghiệp cũng lại gặp nhiều hạn chế như vốn góp, nhân lực và vật lực… Vì vậy, sự phát triển của hộ kinh doanh đã giải đáp phần nào những khó khăn trong nhu cầu kinh doanh của người d</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:33:23 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-cap-giay-phep-dang-ky-kinh-doanh-ho-ca-the-lha22655.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/trinh-tu-thu-tuc-cap-giay-phep-dang-ky-kinh-doanh-ho-ca-the-lha22655.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thừa kế tài sản khi không có di chúc quy định như thế nào?</title>
								<description>Di chúc là văn bản thể hiện ý chí của cá nhân nhằm chuyển tài sản của mình cho người khác sau khi chết, vì vậy cá nhân có quyền định đoạt tài sản của mình cho ai thừa kế sau khi chết bằng việc lập di chúc</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:27:45 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/thua-ke-tai-san-khi-khong-co-di-chuc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22654.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/thua-ke-tai-san-khi-khong-co-di-chuc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22654.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu đơn khởi kiện tranh chấp đất đai mới nhất?</title>
								<description>Đất đai là một loại tài sản đặc biệt có giá trị và có xu hướng ngày càng tăng cao. Chính vì vậy, vấn đề tranh chấp đất đai là điều không thể không tránh khỏi ngày nay. Đối với việc giải quyết tranh chấp đất đai, Nhà nước ưu tiên, khuyến khích các bên tự h</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:22:14 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-don-khoi-kien-tranh-chap-dat-dai-moi-nhat-lha22653.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-don-khoi-kien-tranh-chap-dat-dai-moi-nhat-lha22653.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu hợp đồng thuê đất nông nghiệp mới nhất ?</title>
								<description>Đất nông nghiệp là loại đất được Nhà nước giao cho người dân để phục vụ nhu cầu sản xuất nông nghiệp, bao gồm trồng trọt, chăn nuôi, trồng rừng,.. Là tư liệu sản xuất chủ yếu vừa là tài liệu lao động vừa là đối tượng lao động, đặc biệt không thể thay thế </description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:17:12 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-thue-dat-nong-nghiep-moi-nhat-lha22652.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-thue-dat-nong-nghiep-moi-nhat-lha22652.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu hợp đồng thuê đất làm nhà xưởng?</title>
								<description>Nhà xưởng là tài sản vật chất có sức chứa và quy mô quản lý lớn (so với cửa hàng), có thể là địa điểm tập trung nhân lực, trang thiết bị, nguyên vật liệu phục vụ cho quá trình sản xuất, bảo quản, vận chuyển hàng hóa.</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 11:10:57 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-thue-dat-lam-nha-xuong-lha22651.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-thue-dat-lam-nha-xuong-lha22651.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title> Tài sản thừa kế trong hôn nhân được quy định như thế nào?</title>
								<description>Chế định thừa kế trong hôn nhân luôn nhận được rất nhiều sự quan tâm bởi lẽ nó liên quan trực tiếp đến quyền lợi, lợi ích của vợ chồng, con cái trong gia đình. Theo đó, việc xác định tài sản thừa kế là tài sản chung hay tài sản riêng được pháp luật quy đị</description>
								<pubDate>Wed, 06 Jul 2022 10:57:33 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hon-nhan/tai-san-thua-ke-trong-hon-nhan-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22650.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hon-nhan/tai-san-thua-ke-trong-hon-nhan-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22650.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu hợp đồng hợp tác kinh doanh với cá nhân mới nhất</title>
								<description>Hợp đồng hợp tác kinh doanh với cá nhân. Mẫu hợp đồng hợp tác kinh doanh mới nhất. Bài viết dưới đây mẫu hợp đồng hợp tác kinh doanh mời các bạn tham khảo</description>
								<pubDate>Mon, 04 Jul 2022 22:54:41 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-hop-tac-kinh-doanh-voi-ca-nhan-moi-nhat-lha22649.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hop-dong/mau-hop-dong-hop-tac-kinh-doanh-voi-ca-nhan-moi-nhat-lha22649.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Dịch vụ thuê luật sư riêng từ A -> Z</title>
								<description>Luật sư riêng là việc một cá nhân luật sư được cử hoặc được ký hợp đồng luật sư riêng với một khách hàng là cá nhân xác định. </description>
								<pubDate>Mon, 04 Jul 2022 22:48:50 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-rieng/dich-vu-thue-luat-su-rieng-tu-a-z-lha22648.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-rieng/dich-vu-thue-luat-su-rieng-tu-a-z-lha22648.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title> Thủ tục đăng ký giám hộ như thế nào?</title>
								<description>Giám hộ là việc cá nhân, pháp nhân được luật quy định, được Ủy ban nhân dân cấp xã cử, được Tòa án chỉ định hoặc được quy định tại khoản 2 Điều 48 của Bộ luật này </description>
								<pubDate>Mon, 04 Jul 2022 22:33:39 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-dan-su/thu-tuc-dang-ky-giam-ho-nhu-the-nao-lha22647.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-dan-su/thu-tuc-dang-ky-giam-ho-nhu-the-nao-lha22647.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Cách làm di chúc thừa kế đất đai cho con?</title>
								<description>Để có thể để lại tài sản cho con cái hoặc bất kỳ ai sau khi chết thì việc lập di chúc thừa kế là điều rất quan trọng. Đặc biệt đối với loại tài sản là đất đai thì việc lập di chúc càng đảm bảo tài sản để lại được sử dụng đúng người đúng mục đích. Bài viết</description>
								<pubDate>Fri, 01 Jul 2022 15:11:16 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/cach-lam-di-chuc-thua-ke-dat-dai-cho-con-lha22646.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/cach-lam-di-chuc-thua-ke-dat-dai-cho-con-lha22646.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Cách phân chia Di sản thừa kế?</title>
								<description>Di sản thừa kế là toàn bộ tài sản riêng của người chế và tài sản trong khối tài sản chung với chủ thể khác. Vậy, di sản người chết để lại được phân chia như thế nào?</description>
								<pubDate>Fri, 01 Jul 2022 14:43:14 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/cach-phan-chia-di-san-thua-ke-lha22645.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/cach-phan-chia-di-san-thua-ke-lha22645.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Điều kiện để được ra tù trước thời hạn</title>
								<description>Việc áp dụng hình phạt đối với người phạm tội không những để răn đe, phòng ngừa tội phạm mà còn có tác dụng giáo dục, giúp đỡ họ trở thành người lương thiện, có ích cho xã hội, có ý thức tuân theo pháp luật và các quy tắc của cuộc sống. Tuy nhiên, pháp lu</description>
								<pubDate>Fri, 01 Jul 2022 14:28:58 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/dieu-kien-de-duoc-ra-tu-truoc-thoi-han-lha22644.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/dieu-kien-de-duoc-ra-tu-truoc-thoi-han-lha22644.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Quy định về khởi tố vụ án hình sự là gì?</title>
								<description>Khởi tố vụ án hình sự là giai đoạn đầu tiên, mở đầu các hoạt động điều tra. Đây là một giai đoạn tố tụng độc lập mà cơ quan có thẩm quyền khởi tố tiến hành để xác định dấu hiệu của tội phạm. Theo đó, chỉ được khởi tố vụ án khi đã xác định có dấu hiệu tội </description>
								<pubDate>Thu, 30 Jun 2022 14:05:19 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/quy-dinh-ve-khoi-to-vu-an-hinh-su-la-gi-lha22643.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/quy-dinh-ve-khoi-to-vu-an-hinh-su-la-gi-lha22643.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Khởi tố bị can là gì? Khi nào quyết định khởi tố bị can?</title>
								<description>Bị can là người hoặc pháp nhân bị khởi tố về hình sự. Quyền và nghĩa vụ của bị can là pháp nhân được thực hiện thông qua người đại diện theo pháp luật của pháp nhân theo quy định của Bộ luật này</description>
								<pubDate>Thu, 30 Jun 2022 14:00:03 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/khoi-to-bi-can-la-gi-khi-nao-quyet-dinh-khoi-to-bi-can-lha22642.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/khoi-to-bi-can-la-gi-khi-nao-quyet-dinh-khoi-to-bi-can-lha22642.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ tục thừa kế đất đai của bố mẹ được tiến hành như thế nào?</title>
								<description>Theo quy định của pháp luật, con cái có quyền được thừa kế tài sản (di sản) đất đai của bố mẹ sau khi bố mẹ mất thông qua thừa kế theo di chúc hoặc thừa kế theo pháp luật. Đất đai là một loại tài sản đặc biệt. Chính vì vậy, con cái thừa kế đất đai của bố </description>
								<pubDate>Thu, 30 Jun 2022 13:54:47 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thu-tuc-thua-ke-dat-dai-cua-bo-me-duoc-tien-hanh-nhu-the-nao-lha22641.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thu-tuc-thua-ke-dat-dai-cua-bo-me-duoc-tien-hanh-nhu-the-nao-lha22641.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ tục làm di chúc thừa kế đất đai?</title>
								<description>Di chúc là văn bản mà thông qua đó người để lại di sản định đoạt phần tài sản của mình sau khi chết. Tài sản của người chết để lại sẽ được phân chia theo di chúc như một sự tôn trọng di nguyện cuối cùng của họ, trường hợp không có di chúc thì mới phân chi</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 22:02:26 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thu-tuc-lam-di-chuc-thua-ke-dat-dai-lha22640.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thu-tuc-lam-di-chuc-thua-ke-dat-dai-lha22640.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ tục thừa kế quyền sử dụng đất được tiến hành như thế nào?</title>
								<description>Đất đai hay quyền sử dụng đất là một trong những di sản thừa kế hợp pháp do người chết để lại cho những người còn sống. Việc hưởng thừa kế quyền sử dụng đất có thể thông qua di chúc hoặc thừa kế theo pháp luật. Vậy trình tự, thủ tục nhận thừa kế quyền sử </description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 21:52:42 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/thu-tuc-thua-ke-quyen-su-dung-dat-duoc-tien-hanh-nhu-the-nao-lha22639.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/thu-tuc-thua-ke-quyen-su-dung-dat-duoc-tien-hanh-nhu-the-nao-lha22639.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Biện pháp cưỡng chế trong tố tụng hình sự là gì?</title>
								<description>Biện pháp cưỡng chế là những biện pháp quan trọng nhằm đảm bảo an ninh trật tự, phòng, chống tội phạm, đảm bảo cho công tác phá án và thi hành án, theo đó biện pháp ngăn chặn, biện pháp cưỡng chế trong tố tụng hình sự đã có những quy định chặt chẽ hơn và </description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 21:34:33 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/bien-phap-cuong-che-trong-to-tung-hinh-su-la-gi-lha22638.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/bien-phap-cuong-che-trong-to-tung-hinh-su-la-gi-lha22638.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu hợp đồng thuê đất mới nhất?</title>
								<description>Để đảm bảo các quyền lợi, nghĩa vụ của bên cho thuê đất và bên thuê đất, hai bên phải giao kết hợp đồng thuê đất. Vậy hình thức, nội dung hợp đồng thuê đất được quy định như thế nào? Bài viết sau đây, Luật Hoàng Anh đưa ra các vấn đề liên quan, mẫu hợp đồ</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 10:14:46 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/mau-hop-dong-thue-dat-moi-nhat-lha22637.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/mau-hop-dong-thue-dat-moi-nhat-lha22637.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Mẫu giấy từ chối nhận tài sản thừa kế?</title>
								<description>Có rất nhiều trường hợp có quyền hưởng tài sản (di sản) thừa kế mà người chết để lại cho mình nhưng vì một lý do nào đó mà họ muốn từ chối nhận phần di sản đó. Vậy mẫu văn bản từ chối nhận tài sản thừa kế có phải có nội dung như thế nào. Trong bài viết nà</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 10:09:07 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/mau-giay-tu-choi-nhan-tai-san-thua-ke-lha22636.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/mau-giay-tu-choi-nhan-tai-san-thua-ke-lha22636.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Phân chia tài sản thừa kế theo quy định của pháp luật?</title>
								<description>Tài sản thừa kế (di sản thừa kế) là một trong những vấn đề rất được quan tâm trong khoảng thời gian gần đây. Bởi lẽ nó liên quan trực tiếp đến quyền lợi của tổ chức, cá nhân được hưởng di sản mà người chết để lại. Trong bài viết này, Luật Hoàng Anh sẽ trì</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 09:57:08 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/phan-chia-tai-san-thua-ke-theo-quy-dinh-cua-phap-luat-lha22635.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/phan-chia-tai-san-thua-ke-theo-quy-dinh-cua-phap-luat-lha22635.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Bảo lĩnh là gì? Quy định về bảo lĩnh trong tố tụng hình sự?</title>
								<description>Bảo lĩnh là biện pháp ngăn chặn thay thế tạm giam. Căn cứ vào tính chất, mức độ nguy hiểm cho xã hội của hành vi và nhân thân của bị can, bị cáo, Cơ quan điều tra, Viện kiểm sát, Tòa án có thể quyết định cho họ được bảo lĩnh.</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 09:50:57 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/bao-linh-la-gi-quy-dinh-ve-bao-linh-trong-to-tung-hinh-su-lha22634.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/bao-linh-la-gi-quy-dinh-ve-bao-linh-trong-to-tung-hinh-su-lha22634.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thời hạn tạm giam để điều tra theo quy định mới nhất</title>
								<description>Tạm giam là biện pháp cách ly bị can, bị cáo với xã hội trong thời gian nhất định nhằm ngăn chặn hành vi trốn tránh pháp luật, cản trở việc điều tra, truy tố, xét xử hoặc có thể tiếp tục phạm tội của bị can, bị cáo, bảo đảm cho việc điều tra, truy tố, xét</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 09:38:11 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/thoi-han-tam-giam-de-dieu-tra-theo-quy-dinh-moi-nhat-lha22633.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/thoi-han-tam-giam-de-dieu-tra-theo-quy-dinh-moi-nhat-lha22633.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Tìm hiểu về luật thi hành tạm giữ tạm giam</title>
								<description>Pháp luật thi hành tạm giữ tạm giam là tổng thể các quy phạm pháp luật điều chỉnh nguyên tắc, trình tự, thủ tục thi hành tạm giữ, tạm giam; tổ chức, nhiệm vụ, quyền hạn của cơ quan quản lý, thi hành tạm giữ, tạm giam; quyền, nghĩa vụ của người bị tạm giữ,</description>
								<pubDate>Wed, 29 Jun 2022 09:31:05 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/tim-hieu-ve-luat-thi-hanh-tam-giu-tam-giam-lha22632.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/tim-hieu-ve-luat-thi-hanh-tam-giu-tam-giam-lha22632.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thừa kế theo di chúc là gì?</title>
								<description>Nhận di sản thừa kế luôn là vấn đề nhận được rất nhiều sự quan tâm. Nhằm đảm bảo ý chí của cá nhân trong việc chuyển tài sản cho người khác sau khi chết, pháp luật quy định cụ thể hình thức thừa kế theo di chúc. Trong bài viết này, Luật Hoàng Anh sẽ trình</description>
								<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 15:47:35 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thua-ke-theo-di-chuc-la-gi-lha22631.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-thua-ke/thua-ke-theo-di-chuc-la-gi-lha22631.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thời hạn xóa án tích là gì? Các trường hợp nào được xóa án tích?</title>
								<description>Án tích là hậu quả pháp lý của việc phạm tội và là một trong những hình thức người phạm tội trách nhiệm hình sự. Án tích tồn tại trong suốt quá trình người phạm tội bị kết án về một tội phạm cho đến khi được xóa án.</description>
								<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 17:24:03 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/thoi-han-xoa-an-tich-la-gi-cac-truong-hop-nao-duoc-xoa-an-tich-lha22630.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-hinh-su/thoi-han-xoa-an-tich-la-gi-cac-truong-hop-nao-duoc-xoa-an-tich-lha22630.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Tìm hiểu về luật thuế thu nhập doanh nghiệp</title>
								<description>Thuế là một khoản nộp ngân sách nhà nước bắt buộc của tổ chức, hộ gia đình, hộ kinh doanh, cá nhân theo quy định của các luật thuế. Bài viết trình bày tổng quan về pháp luật thuế thu nhập doanh nghiệp</description>
								<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 10:31:57 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tim-hieu-ve-luat-thue-thu-nhap-doanh-nghiep-lha22629.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tim-hieu-ve-luat-thue-thu-nhap-doanh-nghiep-lha22629.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Tư vấn pháp luật thuế </title>
								<description>Pháp luật thuế là tổng hợp các quy phạm pháp luật điều chỉnh các quan hệ xã hội phát sinh trong quá trình thu, nộp thuế giữa cơ quan nhà nước có thẩm quyền và người nộp thuế nhằm hình thành nguồn thu ngân sách nhà nước để thực hiện các mục tiêu xác định t</description>
								<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:01:14 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-phap-luat-thue-lha22626.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-phap-luat-thue-lha22626.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Thủ Tục Chuyển Nhượng Quyền Sử Dụng Đất Được Quy Định Như Thế Nào?</title>
								<description>Có thể thấy, hoạt động mua bán đất đai hiện nay ngày càng trở nên phổ biến. Đi kèm với đó thì thủ tục chuyển nhượng quyền sử dụng đất đóng vai trò quan trọng trong việc chuyển giao và xác lập quyền và nghĩa vụ của các bên khi tham gia quan hệ mua bán đất </description>
								<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 09:53:14 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/thu-tuc-chuyen-nhuong-quyen-su-dung-dat-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22625.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-dat-dai/thu-tuc-chuyen-nhuong-quyen-su-dung-dat-duoc-quy-dinh-nhu-the-nao-lha22625.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item><item>
								<title>Tư vấn thủ tục phá sản doanh nghiệp</title>
								<description> Dịch vụ tư vấn thủ tục phá sản doanh nghiệp. Hướng dẫn làm thủ tục phá sản. Bài viết dưới đây sẽ cùng chúng ta tìm hiểu về thủ tục phá sản của doanh nghiệp nhé</description>
								<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 15:24:39 +0700</pubDate>
								<link>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-thu-tuc-pha-san-doanh-nghiep-lha22624.html</link>
								<guid>https://luathoanganh.vn/luat-su-doanh-nghiep/tu-van-thu-tuc-pha-san-doanh-nghiep-lha22624.html</guid>
								<slash:comments>0</slash:comments>
							</item></channel></rss>